其實依家d 車係咪差唔多有哂雷神d 功能~?

唔計唔合法果d (射子彈, 成架車飛起etc.)

push start
尾翼變形升起
電子錶板
hud
雷神 --> siri + 高德地圖
變形行泥路 --> Active suspension
升壓渦 --> sport mode
二段升壓渦 --> sport plus加三度